女前綫或女示威者

可以自備一個防狼器或者口哨好啲，有起事上來會有多啲人注意到可以支援。或作支援别人用。

推